依然覺得呢首廣東改篇歌唔差得過原作

毋論填詞、編曲、歌手演繹方面都係。